[
    {
        "schoolName": "七台河职业学院",
        "title": "七台河职业学院-录取",
        "question": "湖北物理类考生313分有希望被贵校录取吗",
        "answer": "同学您好： 录取几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "七台河职业学院",
        "title": "七台河职业学院-录取",
        "question": "河南理科326分位次437003，有希望被护理专业录取吗",
        "answer": "同学您好，我院今年在贵省比较去年增加了计划，录取希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "七台河职业学院",
        "title": "七台河职业学院-录取",
        "question": "河北文科295有希望进贵校的自动化类专业吗，如果有的话希望大吗",
        "answer": "同学您好，按照近两年我院在贵省招生，低于我院录取线。请参考贵省的位次排名。"
    },
    {
        "schoolName": "七台河职业学院",
        "title": "七台河职业学院-录取",
        "question": "湖北物理类考生317分有希望被贵校录取吗",
        "answer": "同学您好：按照我院近两年在贵省招生录取情况，在我院分数录取范围。"
    },
    {
        "schoolName": "七台河职业学院",
        "title": "七台河职业学院-位次",
        "question": "黑龙江理科体育生位次2183上贵学校概率大吗",
        "answer": "同学您好：我院今年增加体育类专业计划，请参考黑龙江省计划大本位次排名。"
    },
    {
        "schoolName": "七台河职业学院",
        "title": "七台河职业学院-护理专业录取",
        "question": "你好老师，去年护理专业的最低位次在河南是多少名多少分啊，省教育厅还有录取统计都查不到，全平台都查不出来，只能查到学校的最低投档线分数和最低位次，老师可以说一下护理的嘛？",
        "answer": "同学您好，我院并不清楚您所咨询是文科还是理科，详细咨询请打0464-8687358"
    },
    {
        "schoolName": "七台河职业学院",
        "title": "七台河职业学院-咨询",
        "question": "你好，我是河南理科考生305分，有希望被本校录取吗 有什么专业可以选择",
        "answer": "同学您好，有希望被录取，今年我院再贵省计划有所增加，具体招生专业参考河南省招生计划大本为准。"
    },
    {
        "schoolName": "七台河职业学院",
        "title": "七台河职业学院-甘肃考生",
        "question": "老师您好！我是甘肃省的考生，首选科目是物理总分308，请问老师我有机会报考贵校的护理学专业吗？谢谢老师!",
        "answer": "同学您好，请仔细查看甘肃省招生计划大本，我院2024年是否在甘肃省投放护理专业计划"
    },
    {
        "schoolName": "七台河职业学院",
        "title": "七台河职业学院-报考",
        "question": "老师好 河南理科女生321分可以报考该学校吗？能被录取吗？",
        "answer": "同学您好，今年我院在贵省计划有所增加，您的分数有机会，建议查看我院在贵省历年招生分数及排名。"
    },
    {
        "schoolName": "七台河职业学院",
        "title": "七台河职业学院-报考",
        "question": "老师您好，河南理科应届考生313有希望上贵校吗，如果可以的话，哪些专业录取率大?",
        "answer": "考生您好，您的分数接近于去年理科最低录取分数线，今年我院在贵省计划有所增加，有希望，可以根据各专业计划数合理填报"
    },
    {
        "schoolName": "七台河职业学院",
        "title": "七台河职业学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "考生您好，2024年我院未在江西省投放招生计划，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "齐齐哈尔理工职业学院",
        "title": "齐齐哈尔理工职业学院-报考",
        "question": "你好老师，本省理科女生，246分，报考贵校高速铁路客运服务专业，能考上吗？",
        "answer": "你好同学，可以填报，具体要看报考我校人数。"
    },
    {
        "schoolName": "齐齐哈尔理工职业学院",
        "title": "齐齐哈尔理工职业学院-黑龙江理科",
        "question": "您好，黑龙江理科285被本校录取概率大吗？",
        "answer": "可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "齐齐哈尔理工职业学院",
        "title": "齐齐哈尔理工职业学院-广西",
        "question": "广西理331位次194352能报考贵校吗？",
        "answer": "2023我校理科的位次是230278。你这个分数几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "齐齐哈尔理工职业学院",
        "title": "齐齐哈尔理工职业学院-黑龙江理科生312分，能考上吗",
        "question": "黑龙江理科生312分，可以考进吗",
        "answer": "2023年我校最低位次109669，可以正常报考"
    },
    {
        "schoolName": "齐齐哈尔理工职业学院",
        "title": "齐齐哈尔理工职业学院-录取相关",
        "question": "老师您好 省内历史组237，为此54178，接收任何专业调剂请问录取几率大么",
        "answer": "去年我校最低位次 55897"
    },
    {
        "schoolName": "齐齐哈尔理工职业学院",
        "title": "齐齐哈尔理工职业学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "同学您好，我校没有江西招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "齐齐哈尔理工职业学院",
        "title": "齐齐哈尔理工职业学院-报考",
        "question": "山东可以报考吗，多少分可以",
        "answer": "同学您好，我校没有山东招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "齐齐哈尔理工职业学院",
        "title": "齐齐哈尔理工职业学院-广东报考",
        "question": "广东文科312可以报咱们这个学校吗",
        "answer": "同学您好，我校没有广东招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "齐齐哈尔理工职业学院",
        "title": "齐齐哈尔理工职业学院-咨询",
        "question": "请问广东有招生计划吗",
        "answer": "同学您好，我校没有广东招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "齐齐哈尔理工职业学院",
        "title": "齐齐哈尔理工职业学院-安徽考生24年理科258可以报考咱们学校吗",
        "question": "谢谢老师",
        "answer": "您好，我校2024年无安徽招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "齐齐哈尔理工职业学院",
        "title": "齐齐哈尔理工职业学院-咨询",
        "question": "河南有招生计划吗",
        "answer": "您好，我校2024年无河南招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "齐齐哈尔理工职业学院",
        "title": "齐齐哈尔理工职业学院-往年最低排名多少",
        "question": "往年最低排名多少",
        "answer": "您好，我校2024年无安徽招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "齐齐哈尔理工职业学院",
        "title": "齐齐哈尔理工职业学院-高考",
        "question": "收不收江苏的考生",
        "answer": "您好同学，齐齐哈尔理工职业学院2024年无江苏招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨幼儿师范高等专科学校",
        "title": "哈尔滨幼儿师范高等专科学校-您好，请问贵校今年有体育生招生计划吗",
        "question": "本省理化地277体育术科69排名112738谢谢",
        "answer": "你没有说你的综合分啊 同学，0451-87900509，打咨询电话详细了解一下，"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨幼儿师范高等专科学校",
        "title": "哈尔滨幼儿师范高等专科学校-哈尔滨幼儿师范高等专科学校",
        "question": "重庆文科385位次44025有多大机会可以被录取到贵校的小学英语教育专业 贵校投档数和投档率可以说说吗 有什么限制吗 转专业容易吗 寝室怎样 离市中心远吗",
        "answer": "机会比较大。没有其他限制，转专业要到2年级时按照学校要求转。8人寝室。就在市里，学校附近有地铁。"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨幼儿师范高等专科学校",
        "title": "哈尔滨幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "请问黑龙江省历史组373分，有概率被贵校特殊教育录取吗?",
        "answer": "有可能的，可以尝试报一下。"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨幼儿师范高等专科学校",
        "title": "哈尔滨幼儿师范高等专科学校-广西音乐生",
        "question": "老师你好，今年贵校在广西有招生计划吗",
        "answer": "不好意思同学，我校在广西没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨幼儿师范高等专科学校",
        "title": "哈尔滨幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "黑龙江省 物理类271分报考贵校哪些专业稳一点",
        "answer": "专业还需要根据您个人喜爱选择"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨幼儿师范高等专科学校",
        "title": "哈尔滨幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "您好 黑龙江文科367，被小学英语录取的概率大吗？谢谢",
        "answer": "概率比较大 可以尝试报一下"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨幼儿师范高等专科学校",
        "title": "哈尔滨幼儿师范高等专科学校-报考",
        "question": "老师好 河南理科女生321分可以报考该学校吗？能被录取吗？",
        "answer": "有可能，可以尝试报一下"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨幼儿师范高等专科学校",
        "title": "哈尔滨幼儿师范高等专科学校-四川文化生339分能进吗",
        "question": "四川文化生339分能进吗",
        "answer": "有可能，可以尝试报一下"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨幼儿师范高等专科学校",
        "title": "哈尔滨幼儿师范高等专科学校-四川文化生339分能进吗",
        "question": "四川文化生339分能进吗",
        "answer": "有可能，可以尝试报一下"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨幼儿师范高等专科学校",
        "title": "哈尔滨幼儿师范高等专科学校-辽宁341可以报学前教育高本贯通吗",
        "question": "辽宁考生如果报学前教育是只能报高本贯通吗，我看招生计划只有高本贯通有名额",
        "answer": "我校在辽宁省是普通类的计划，可以报普通类的学前教育专业"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨幼儿师范高等专科学校",
        "title": "哈尔滨幼儿师范高等专科学校-江西录取",
        "question": "江西理科350可以录取吗？",
        "answer": "你的分数差不多能录取！"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨幼儿师范高等专科学校",
        "title": "哈尔滨幼儿师范高等专科学校-四川",
        "question": "四川文科386能有希望报考贵校吗？",
        "answer": "很有可能，可以尝试报一下"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨幼儿师范高等专科学校",
        "title": "哈尔滨幼儿师范高等专科学校-报考",
        "question": "老师您好，河北历史类213位次231884报考贵校录取的机会大嘛",
        "answer": "河北省是考生大省，历年来分数都比较高，同学您可以尝试报一下"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨幼儿师范高等专科学校",
        "title": "哈尔滨幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "安徽考生文科247排名128725报贵校的小学英语教育录取几率大吗",
        "answer": "不好意思同学，我校在安徽省没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨幼儿师范高等专科学校",
        "title": "哈尔滨幼儿师范高等专科学校-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "可以尝试报一下 同学"
    },
    {
        "schoolName": "黑龙江冰雪体育职业学院",
        "title": "黑龙江冰雪体育职业学院-招考",
        "question": "体育综合439.7位次1348能上吗 可以上什么专业",
        "answer": "请问你是哪个省的考生，详细咨询可以播打学校招生电话18945117377"
    },
    {
        "schoolName": "黑龙江冰雪体育职业学院",
        "title": "黑龙江冰雪体育职业学院-高本贯通",
        "question": "老师您好，黑龙江理科体育生文化284体育76.9走贵高本贯通能录取吗？第四年考合都考什么？想走贵校冰雪运动",
        "answer": "高本贯通按照体育类综合分进行录取，今年第一年在体育类进行招生，目前没有参考分数线，第四年考核内容以哈尔滨体育学院为主"
    },
    {
        "schoolName": "黑龙江冰雪体育职业学院",
        "title": "黑龙江冰雪体育职业学院-四川考生",
        "question": "可不可以专升本？四川考生文化334，体育79分，报这所学校稳不稳？",
        "answer": "学校大三期间可以报考省专升本考试，四川省2023年录取分数线为76.89，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "黑龙江冰雪体育职业学院",
        "title": "黑龙江冰雪体育职业学院-报考",
        "question": "山东体育综合分564能报贵校吗",
        "answer": "山东省2023年体育类录取分数线为575分，可做参考"
    },
    {
        "schoolName": "黑龙江冰雪体育职业学院",
        "title": "黑龙江冰雪体育职业学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "江西省只有体育类计划，没有文科计划"
    },
    {
        "schoolName": "黑龙江冰雪体育职业学院",
        "title": "黑龙江冰雪体育职业学院-吉林考生",
        "question": "文化课284体育72分能考进咱们学校吗？",
        "answer": "吉林省2023年体育类文科分数线为：74.23，体育类理科分数线为：83.74，可做参考"
    },
    {
        "schoolName": "黑龙江冰雪体育职业学院",
        "title": "黑龙江冰雪体育职业学院-咨询",
        "question": "请问女生住宿都有几人间，都是上床下桌的吗",
        "answer": "学校仅有十人寝，均为上下铺"
    },
    {
        "schoolName": "黑龙江冰雪体育职业学院",
        "title": "黑龙江冰雪体育职业学院-录取",
        "question": "四川体育生，文化305，体育专业62，有希望录取吗？",
        "answer": "四川2023年体育类分数线为76.89分，可做参考"
    },
    {
        "schoolName": "黑龙江冰雪体育职业学院",
        "title": "黑龙江冰雪体育职业学院-咨询",
        "question": "河北物理333可以被 康复治疗技术专业录取吗",
        "answer": "2023年河北物理类录取分数线为385分，可做参考"
    },
    {
        "schoolName": "黑龙江冰雪体育职业学院",
        "title": "黑龙江冰雪体育职业学院-住宿",
        "question": "请问女生住宿都有几人间，都是上床下桌吗",
        "answer": "学校寝室为上下铺，仅有十人寝"
    },
    {
        "schoolName": "黑龙江冰雪体育职业学院",
        "title": "黑龙江冰雪体育职业学院-河南文科体育类",
        "question": "文化分262 体育107",
        "answer": "2023年河南体育类文科分数线：60.8，河南体育类理科分数线：57.78"
    },
    {
        "schoolName": "黑龙江冰雪体育职业学院",
        "title": "黑龙江冰雪体育职业学院-位次",
        "question": "黑龙江理科体育生位次2183上贵学校概率大吗",
        "answer": "学校体育类专业是按照综合分进行录取，去年录取到409分，可做参考"
    },
    {
        "schoolName": "黑龙江冰雪体育职业学院",
        "title": "黑龙江冰雪体育职业学院-位次",
        "question": "黑龙江理科体育生位次2183上贵学校概率大吗",
        "answer": "学校体育类专业是按照综合分进行录取，去年录取到409分，可做参考"
    },
    {
        "schoolName": "黑龙江冰雪体育职业学院",
        "title": "黑龙江冰雪体育职业学院-录取",
        "question": "黑龙江理体生，体育65.1，文化285，是否能报上高本贯通，如果高本贯通未录取，是否有机会被贵学校录取其它专业",
        "answer": "学校是按照综合分进行录取，普通类体育专业去年理科录取到409分，可做参考；高本贯通今年首年在体育类招生，目前没有分数线参考"
    },
    {
        "schoolName": "黑龙江冰雪体育职业学院",
        "title": "黑龙江冰雪体育职业学院-录取",
        "question": "体育470+，全省排名740，能被录取吗，能被录取到什么专业",
        "answer": "根据学校近两年的分数线，470分有机会被录取，录取专业现在还不确定，得等待录取期间才能确定"
    },
    {
        "schoolName": "上海交通职业技术学院",
        "title": "上海交通职业技术学院-老师，我江西406，位次189368，有机会上什么专业",
        "question": "老师，我江西406，位次189368，有机会上什么专业",
        "answer": "请来电详细咨询，电话：021-68159622"
    },
    {
        "schoolName": "上海交通职业技术学院",
        "title": "上海交通职业技术学院-浙江",
        "question": "浙江政史地502有希望吗",
        "answer": "希望蛮大"
    },
    {
        "schoolName": "上海交通职业技术学院",
        "title": "上海交通职业技术学院-铁道",
        "question": "老师你好，铁路类体检对身体体重有要求吗？我身高180，体重210，可以报吗，还有我以前学日语的，有没有影响，毕业时英语要过几级才能毕业。还有上海铁路局会过来校招吗？",
        "answer": "对身高、体重没有特殊限制。对考生的外语考试语种没有限制。上海铁路局会来校招，而且每年需求量蛮大。"
    },
    {
        "schoolName": "上海交通职业技术学院",
        "title": "上海交通职业技术学院-招生",
        "question": "安徽历史方向考生451分想报考城市轨道交通运营管理专业，是否有分数、身高或学科限制",
        "answer": "能否录取要看分数的。对身高、选科没有限制。你这个分报考我校的城市轨道交通运营管理专业，被录取的概率还是蛮大的。"
    },
    {
        "schoolName": "上海交通职业技术学院",
        "title": "上海交通职业技术学院-咨询",
        "question": "安徽考生物理组449分196246名能被贵校录取吗？有没有专升本的",
        "answer": "希望很大。另，我校学生可通过以下途径“专升本”：（1）符合条件的学生可在毕业当年参加上海市部分普通高校招收“专升本”新生考试，录取后到相关高校继续本科的学习（全日制）；（2）在本校就读期间，可利用业余时间报读自学考试的“专升本”专业；（3）毕业后参加全国成人高等学校招生统一...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "上海交通职业技术学院",
        "title": "上海交通职业技术学院-你好",
        "question": "你好今天招收河北考生吗？历史类372可以报考贵校吗？",
        "answer": "可以“冲一冲”我校"
    },
    {
        "schoolName": "上海交通职业技术学院",
        "title": "上海交通职业技术学院-录取",
        "question": "江西高考理科376有没有希望报考贵校",
        "answer": "可以“冲一冲”我校"
    },
    {
        "schoolName": "上海交通职业技术学院",
        "title": "上海交通职业技术学院-转专业",
        "question": "老师你好，入学后可以转专业吗？要符合哪些要求，三年后可以专升本吗，是参加市统考的方式吗？",
        "answer": "根据学校有关规定，我校学生在大一第一学期结束后可申请转专业，具体转专业的条件、流程、遴选方案等以届时学校教务处公布为准。另外，我校学生可通过以下途径“专升本”：（1）符合条件的学生可在毕业当年参加上海市部分普通高校招收“专升本”新生考试，录取后到相关高校继续本科的学习（全...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "上海交通职业技术学院",
        "title": "上海交通职业技术学院-录取",
        "question": "老师你好，本人语数英三科成绩加起来226分，想参加你们学校专科提前批的志愿填报，根据前两年录取分数线，有无希望被录取？",
        "answer": "我校只在上海专科普通批中招生。另，你这个分报考我校被录取的概率还是很高的。"
    },
    {
        "schoolName": "上海交通职业技术学院",
        "title": "上海交通职业技术学院-录取",
        "question": "湖南考生理科383被录取的希望大不大",
        "answer": "希望蛮大"
    },
    {
        "schoolName": "上海交通职业技术学院",
        "title": "上海交通职业技术学院-录取",
        "question": "江西理科男考生，438,160879，录取本校几率大吗，服从调剂会被退档吗，投档比是多少",
        "answer": "你这个分报考我校被录取的概率还是蛮大的。投档至我校的考生，只要服从专业调剂，肯定不会退档。投档比例按江西教育考试院有关规定执行，不超过1.05:1（一般为1:1）。"
    },
    {
        "schoolName": "上海交通职业技术学院",
        "title": "上海交通职业技术学院-江西美术生",
        "question": "文化291专业246综合453综排15300有希望吗",
        "answer": "可以“冲一冲”"
    },
    {
        "schoolName": "上海交通职业技术学院",
        "title": "上海交通职业技术学院-上海交通职业技术学院",
        "question": "江西美术生专业分181，文科文化分340，综合分397分，综合分排名2.2万名左右，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "上海交通职业技术学院",
        "title": "上海交通职业技术学院-关于上海交通职业技术学院招生",
        "question": "江西理科417分，排名180531，能进入贵校吗？贵校对色弱有要求吗？投档比是多少，服从调剂会被退档吗",
        "answer": "可以“冲一冲”。色盲、色弱考生不要报考本校的交通运输类专业。投档比例按江西考试院有关规定执行，一般为1:1。投档至本校的考生，如服从专业调剂，则不会被退档。"
    },
    {
        "schoolName": "上海交通职业技术学院",
        "title": "上海交通职业技术学院-录取",
        "question": "您好！我是江苏考生物化政 459，想报贵校轨道这给快机会大吗？江苏今年大概有多少名额？毕业有没有机会进入上铁，地铁工作？",
        "answer": "希望很大。我校今年在江苏计划招收23名轨道交通类专业新生。我校轨道交通类专业学生毕业后有机会进入上海地铁、上海铁路局等国企工作。"
    },
    {
        "schoolName": "上海科学技术职业学院",
        "title": "上海科学技术职业学院-老师，我江西406，位次189368，有机会上什么专业",
        "question": "老师，我江西406，位次189368，有机会上什么专业",
        "answer": "有机会的，欢迎报考，详细情况可致电021-69990068"
    },
    {
        "schoolName": "上海科学技术职业学院",
        "title": "上海科学技术职业学院-报考",
        "question": "浙江文科生468分能上贵校应用英语专业吗",
        "answer": "今年我校英语专业停招了，欢迎填报其他专业。"
    },
    {
        "schoolName": "上海科学技术职业学院",
        "title": "上海科学技术职业学院-退档",
        "question": "你好，请问如果填了服从调剂，是不是一定不会被退档？",
        "answer": "达到我校最低投档线，如果服从调剂，基本不会退档的，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "上海科学技术职业学院",
        "title": "上海科学技术职业学院-广西考生录取",
        "question": "老师你好，广西历政地考生383分，排名61032名，有机会被贵校电子商务专业录取吗",
        "answer": "可以冲一冲，说不定有希望，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "上海科学技术职业学院",
        "title": "上海科学技术职业学院-报考",
        "question": "请问安徽理科404可以报考吗？",
        "answer": "可以的，有希望的，欢迎来上海，欢迎来科院。"
    },
    {
        "schoolName": "上海科学技术职业学院",
        "title": "上海科学技术职业学院-录取",
        "question": "山东362，位次487382，可以有希望报考贵校吗？",
        "answer": "从往年来看，冲一冲吧。"
    },
    {
        "schoolName": "上海科学技术职业学院",
        "title": "上海科学技术职业学院-录取",
        "question": "湖南物理411 位次203125 报贵校录取概率高吗？",
        "answer": "希望大的，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "上海科学技术职业学院",
        "title": "上海科学技术职业学院-你好",
        "question": "你好今天招收河北考生吗？历史类372可以报考贵校吗？",
        "answer": "冲一冲吧，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "上海科学技术职业学院",
        "title": "上海科学技术职业学院-四川美术",
        "question": "专业217 文化340 综合441，有机会被贵校的数字媒体艺术录取吗？",
        "answer": "冲一冲吧，有机会的，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "上海科学技术职业学院",
        "title": "上海科学技术职业学院-美术生",
        "question": "江西美术生文化305 专业215.3 综合评价20416 被贵校录取机会大吗",
        "answer": "有机会的，欢迎报考，详细情况可致电021-69990068"
    },
    {
        "schoolName": "上海科学技术职业学院",
        "title": "上海科学技术职业学院-你好安徽理科384有希望上贵校专科吗位次258267",
        "question": "你好安徽理科384有希望上贵校专科吗位次258267需要服从调剂吗",
        "answer": "冲一冲吧，有希望的，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "上海科学技术职业学院",
        "title": "上海科学技术职业学院-重庆历史类考生 355分 排名51591",
        "question": "老师您好 重庆历史类考生 355分 排名51591 可报考贵校吗？",
        "answer": "冲一冲，有希望的，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "上海科学技术职业学院",
        "title": "上海科学技术职业学院-录取",
        "question": "理科389分位次34万可以录取吗",
        "answer": "按照往年分数来看，冲一冲吧，说不定有机会的，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "上海科学技术职业学院",
        "title": "上海科学技术职业学院-四川艺术类",
        "question": "美术综合464.25专业237，文化336有机会吗",
        "answer": "有机会的，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "上海科学技术职业学院",
        "title": "上海科学技术职业学院-四川美术",
        "question": "老师，你好。四川2024年文科美术生，文化分280，专业分213，综合分406，有希望上贵校的数字媒体艺术设计专业吗？",
        "answer": "欢迎报考，有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "上海科学技术职业学院",
        "title": "上海科学技术职业学院-报考",
        "question": "你好，浙江文科347，有希望被贵校录取吗？谢谢！",
        "answer": "冲一冲把，具体分数还要看报考情况。欢迎来上海。"
    },
    {
        "schoolName": "上海科学技术职业学院",
        "title": "上海科学技术职业学院-江西美术生",
        "question": "你好，文化分323专业分219综合分435.25综合排名18514录取几率大吗",
        "answer": "从去年来看，有希望的，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "上海科学技术职业学院",
        "title": "上海科学技术职业学院-咨询",
        "question": "您好，请问江西美术生理科283，专业247综合分451，排名一万五能够报考该校数字媒体等艺术类专业吗？",
        "answer": "放第一志愿冲一冲吧，有希望的，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "上海科学技术职业学院",
        "title": "上海科学技术职业学院-咨询",
        "question": "老师您好，河南理科350分报考贵校有机会被录取吗",
        "answer": "可以冲一冲，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "上海科学技术职业学院",
        "title": "上海科学技术职业学院-河南文科300分排名24.3w",
        "question": "请问这个分数报考贵校有希望吗",
        "answer": "可以冲一冲，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "上海邦德职业技术学院",
        "title": "上海邦德职业技术学院-咨询",
        "question": "您好，我是辽宁物理类考生238分，有机会被录取吗？",
        "answer": "一志愿填报录取概率很高"
    },
    {
        "schoolName": "上海邦德职业技术学院",
        "title": "上海邦德职业技术学院-河南录取",
        "question": "请问我高考分数268可以录取到本校的数字媒体技术吗？",
        "answer": "同学你文科理科呀？按照去年的分数线希望很高哦～021-66584946你也可以电话咨询"
    },
    {
        "schoolName": "上海邦德职业技术学院",
        "title": "上海邦德职业技术学院-报考",
        "question": "老师文史类238有没有希望报考江西",
        "answer": "一志愿报考我校没有问题哦~多填几个专业喜欢的放第一个"
    },
    {
        "schoolName": "上海邦德职业技术学院",
        "title": "上海邦德职业技术学院-咨询",
        "question": "安徽省，378分，理科，有机会进贵校吗？",
        "answer": "一志愿报考我校希望很高"
    },
    {
        "schoolName": "上海邦德职业技术学院",
        "title": "上海邦德职业技术学院-浙江省",
        "question": "浙江省普高考生 史地生321分 可以报考贵校吗",
        "answer": "多填几个专业哦"
    },
    {
        "schoolName": "上海邦德职业技术学院",
        "title": "上海邦德职业技术学院-咨询",
        "question": "你好 学校宿舍不管本科专科都是四人间上床下桌吗 谢谢",
        "answer": "有四人间和6人间都是上床下桌"
    },
    {
        "schoolName": "上海邦德职业技术学院",
        "title": "上海邦德职业技术学院-录取",
        "question": "江西考生物化地女生，高考435分，请问能否被贵校录取",
        "answer": "一志愿报考我校没有问题"
    },
    {
        "schoolName": "上海邦德职业技术学院",
        "title": "上海邦德职业技术学院-报考",
        "question": "你好，浙江文科347，有希望被贵校录取吗？谢谢！",
        "answer": "多填几个专业哦~最喜欢放前面"
    },
    {
        "schoolName": "上海邦德职业技术学院",
        "title": "上海邦德职业技术学院-文化293艺术218入校几率大吗",
        "question": "河南文化293艺术218入校几率大吗",
        "answer": "一志愿报考概率很高！可以拨打012-66504946咨询"
    },
    {
        "schoolName": "上海邦德职业技术学院",
        "title": "上海邦德职业技术学院-广东物理类346分，排位378959",
        "question": "①是否有机会报计算机应用技术",
        "answer": "一志愿报考概率很高！可以拨打012-66504946咨询"
    },
    {
        "schoolName": "上海邦德职业技术学院",
        "title": "上海邦德职业技术学院-安徽理科",
        "question": "272 有机会被护理，大数据与会计，数字媒体被录取吗",
        "answer": "一志愿报考概率很高！可以拨打012-66504946咨询"
    },
    {
        "schoolName": "上海邦德职业技术学院",
        "title": "上海邦德职业技术学院-录取",
        "question": "广西美术文科综合分435，排名11751，可以报吗？",
        "answer": "一志愿报考没有问题哦～可以拨打021-66504946"
    },
    {
        "schoolName": "上海邦德职业技术学院",
        "title": "上海邦德职业技术学院-报考",
        "question": "河北考生物化地321能报考贵校吗",
        "answer": "一志愿报考希望很高哦～详细可以拨打021-66584946"
    },
    {
        "schoolName": "上海邦德职业技术学院",
        "title": "上海邦德职业技术学院-录取咨询",
        "question": "安徽女生物化生组合高考成绩394，排名250810，有机会报考贵校吗，如果有可以报考哪些专业呢",
        "answer": "一志愿报考没有问题哦～把喜欢的专业填在第一个～详细拨打021-66504946咨询"
    },
    {
        "schoolName": "上海邦德职业技术学院",
        "title": "上海邦德职业技术学院-咨询",
        "question": "老师您好，河南理科267，位次502080，有希望进入贵校吗？谢谢！",
        "answer": "一志愿填报希望很高～具体可以咨询021-56514754"
    },
    {
        "schoolName": "上海邦德职业技术学院",
        "title": "上海邦德职业技术学院-录取",
        "question": "江西历史类288分，请问有希望录取贵校护理专业吗，谢谢！",
        "answer": "一志愿报考录取概率很高"
    }
]